歐洲職業足壇首例確診新冠，其隊友近日曾在祖雲達斯訓練基地踢球。。。

2月27日訊 《民族報》的消息，意丙皮亞內塞俱樂部的球員金-烏多在昨晚的新冠肺炎檢測中被確診，這也是歐洲職業足壇首例確診病例。

據報導，當地時間凌晨3點左右，工作人員來到該球員位於錫耶納附近的住宅中進行檢測，在發現檢測呈陽性後，該球員立刻被送往Scotte di Siena醫院進行治療。

其實在上輪比賽前，該球員就已經有感冒的症狀，但顯然他沒有參加自願的檢測。 儘管檢測結果呈陽性，但是他的狀況仍為良好。 《米蘭體育報》的消息，這名球員所屬的皮亞內塞俱樂部今日將暫停訓練，並等待後續處理意見。

據悉，他的隊友近日與尤文圖斯U23踢過比賽，而尤文U23與尤文一線隊共用一個訓練基地。

在金-烏多確診新冠肺炎之後，尤文立馬安排一線隊和U23分開訓練，一線隊繼續留在孔蒂納薩訓練基地進行訓練，而U23則前往維諾沃訓練基地進行訓練，尤文這邊還 安排了醫生隨時監控U23球員們的身體健康狀況。 為了避免交叉感染，薩里在近期也不會再徵召U23的球員進入一線隊陪同訓練。

至於之前在維諾沃訓練基地進行訓練的Primavera和尤文女足還是會繼續在原地訓練，只不過他們會與U23分開在兩片不同的場地、更衣室。 而“婦”二代迷你羅、大威德-馬爾基西奧、艾丁-皮亞尼奇和托馬斯-布馮等小朋友所在的U7-U17梯隊已經全部強制性放假。

c朗個仔要強制性放假

朗

昨天義大利出現了第一例的職業球員確診Covid-19案例，來自義丙球隊Pianese的King Udoh，是前尤文青訓球員，在2/22的時候發現自己有一些流感發燒的症狀，和隊友一起用完午餐之後他便自行回家休息自我隔離，接下來幾天高燒不退，直到昨天早上經檢查過後確診入院接受治療

Pianese的其他球員於2/23和尤文U23進行了義丙的比賽， 目前Udoh的隊友和尤文U23都還沒有出現任何身體不適的情況

尤文高層對此也非常重視，在Udoh確診之後，已經安排U23和一線隊分開訓練，一線隊繼續留在JTC，U23移至Vinovo (平時一線隊和U23共用JTC，一隊缺人時也會從U23抽調球員)

尤文安排了醫生隨時監控U23球員們的身體健康狀況，為了避免交叉感染的可能，Sarri近期也不會再征召U23球員進入一線隊

而目前尤文的U7至U17的各個青訓梯隊，包括迷你羅、Edin，還有Marchisio和Buffon的兒子，已經因應疫情全部強制休假

平時一線隊和U23共用JTC

阿朗

希望牙朗隻奶共狗確診

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

有冇蒙牛美斯咁奶共?

剩係想全隊利記中

4. 據metro報導，繼早前皮亞琴察青年隊有成員感染後，曾效力祖雲達斯青年軍，現效力意丙Pianese的意大利尼日利亞藉前鋒King Paul Akpan Udoh 於2月27日確診感染武漢肺炎，祝願他早日康復。

牙朗

阿朗要擁抱添喎

球壇最支持武漢既人喎